台灣政府: 陳同佳可隨時赴台灣自首

陸委會= 台灣政府行政院統籌處理海峽兩岸事務的專責行政機關

台灣陸委會回覆查詢稱，「本案的關鍵是陳嫌（陳同佳）真實投案意願與港府的責任感」，台方已多次說明，刑事警察局及港警務處已建立單一聯繫窗口，港府也將台方投案窗口轉知陳，倘陳確定要到台灣面對司法可隨時直接聯絡台方，相關安排已就緒。

冇心情！唔去

管浩鳴同香港黑警, 仲有咩藉口'保護'陳同佳?

等PS 6出咗玩埋先去

訂咗PS5都未到，唔去

去完之後就到台灣交返哂偷渡的名單出黎

港共呢排受壓佢又無晒利用價值，應該會迫佢去台灣，但如果台灣宜家又出聲，反而會繼續軟禁佢，唔係就好似向台灣認低威咁

而家黑警親自保護陳同佳

被殺嘅係香港人
台灣又冇損失
你唔去咪唔去囉
你唔去咪仲好
你估打靶買槍買子彈唔洗錢

管狗 : 佳仔今日心情 好 撚 曳

心情唔好
唔去自首lu

現實d好

唔駛理神奇小子.

根本當佢政治人質，有心一早去左啦，仲要住豪宅有黑警全天候保護，包庇殺人犯可恥

根本就係任何情況下都唔會送佢去台灣

如果送佢去台灣，就證明咗送中條例係無必要

好快會推出健康鹿 到時陳同佳係永遠拎唔到綠色鹿，不能出境

想自首投案都唔得

即係港共同臺灣政府已經ready
但係陳同佳條撚樣就貪有豪宅住唔想過去

死刑
我就信佢會去自首

係臺灣政府ready, 唔係港共

三毛食屎

港共鬥爭意識：凡台灣講既野我地都要反對

咁佢而家執包袱去自首啦

似港共唔俾佢去，咁易過到台灣自首，當初洗乜攪送中大龍鳳

起安全屋又有24小時保護
一日三餐又包埋
過左去咁辛苦,做乜要過去自首

活係自己世界的兒登

仲隨時有女仆

我最嬲管浩明佢嘅行為唔單止搞冧聖公會嘅名譽 而係佢令成個基督教會喺香港丟架

台灣好似係吊死

日日住豪宅
不了

好食好住

佳哥冇心情去

陳同佳代言人管牧師作出以下回應：

我不是陳同佳代言人，陳同佳表示：
無心情，唔去住。

多謝大家

引渡就一定無可能
呢個係中共眼中已經唔係一宗殺人案咁簡單
而係牽涉到政治分界既問題

陳同佳由始至終根本就唔係問題核心
而係「一個中國」原則，只有主權國而且有引渡協議既國與國之間
先有資格進行罪犯引渡

港共敢引渡即刻得罪中共
自己諗

帶佢去海洋公園做佳佳二代啦，反正都係香港人養

連我都一早block咗條撚樣

有國安法
初心已安
功臣梗係住靚屋再要納稅人埋單

陳同佳定解放軍登陸台灣先？

陳同佳廿五歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩鳴：半年前已布局「自首」

陳同佳廿七歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩鳴：陳還年輕，給他一點時間與父母團聚便去自首

陳同佳三十歲，武漢肺炎疫情持續；牧師管浩嗚：待疫情過去，陳便會到台自首。

陳同佳四十歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩嗚：他初為人父，應待子成人便到台灣自首。

陳同佳六十歲，因癌症住院多年；牧師管浩嗚：陳因身體抱恙，暫不宜到台自首。

陳同佳八十歲，壽終正寢，褔壽全歸，兒孫滿堂；牧師管浩嗚：『佳仔，到了天父身邊才去自首吧！』

管x鳴：要等台海局勢降溫

講真 返到台灣告返佢謀殺
佳仔會唔會被鎗決

但係之前都試過香港黑警同臺灣警方合作引渡逃犯
仲好似係喺香港機場坐國泰去臺灣

台灣係槍斃㗎

搵個熟聖公會嘅人問 之所以冇外國嘅聖公會譴責香港聖公會 係因為香港聖公會係自由派同保守派全球嘅談判枱 牽涉神學爭議 但我唔認為呢一個係一個理由而去無視談判所在地（香港聖公會）嘅神職人員所做嘅荒誕行徑 你唔能夠因為想處理教內事務 而去忽略談判所在地嘅人承受緊嘅苦難（香港人）

利申：非聖公會會友

10.1要慶祝國慶
唔去

係投案 唔係自首

台灣玩得好盡....

政府搞壇送中搞到被國際制裁, 就係因為點樣安排條友過台灣. 矮化唔到台灣仲幫人哋爭取埋國際地位 (其實係咪有鬼喺政府高層入面?!)

依家人哋同你講買張機票送佢過嚟咪得囉...

等緊PS5pro 唔去

真係on9先去自首有免費大屋住佳仔識玩

啱啱出新顯卡，玩多陣先去

要留在香港做特首，唔去

邊度聽返黎
台灣一直係槍斃，鄭捷都係咁處理
日本先至係絞刑

應該唔會判死刑
頂多終身監禁
台灣啲恐龍法官

依家又突然去到
甘你叫班官點落台

訂左ps5, 不了

未脫墨，不了

根據香港政府邏輯
就當你有一中政策
12個香港人偷渡去台灣被大陸捉咗番大陸審

咁佳哥係台灣殺人 根據一中政策
大陸法律殺人要打靶
依家唔洗你佳哥去台灣自首
請香港政府將佳哥的番大陸打靶就得啦

買唔到PS5
心情好曳唔去

等國家武統台灣 到時咪慳返機票 可以係番香港審囉

陳同佳八十歲，壽終正寢
管浩嗚都仲未死

已經無關佢個人意願
佢去左就姐係一開始港共同獻世派既「逃犯條例」係on撚尻
所以唔好話佢唔想去
就算佢想去港共都會軟禁佢

啲安排一早就緒啦 個人未吖嘛
心情差 天氣差 機又未打完 唔去喇

未睇到個孫出世
唔去了

一開始好似係唔俾佢去

等佳仔抱埋孫先去

不如借調台灣政府黎香港做野啦

777: 冇逃犯條例, 佳仔冇辦法自首

其實係咪都冇必要
清

大陸成日話台灣係中國一部份
搞咁耐都唔黎香港捉佳仔返大陸審

睇完要落地獄

佳仔：「你哋問富奸」

如果陳同佳就咁走去台灣投案，即係證明19年既事「全都是香港政府
搬石頭砸自己的腳」，咁火羅唔會畀佢去。

真係畀佢去就唔駛安全屋軟禁啦

因為佢老母都係仆街
搵完民建聯又扮慘救黃絲

殺一條水性揚花人盡可夫嘅女，點解要投案？

佢根本就唔會去，過到去一係死一係坐成世，智力正常既都識揀
佢只係一路拖，拖返十年八年拖到無人記得，到時脫左粒墨就完
呢個就靠呀潘太自己得閒提下大家，等佢唔好過得咁風流快活，再唔係咪繼續搵建制開記者會囉

邊有證據話條女水性揚花?

反而佳仔係自認殺左人

exactly
如果咁就可以去台灣的話
咁又駛咩搞到香港爛哂都要搞逃犯條例送中

點解係要怪潘女家長？
唔怪港共？唔怪陳同佳？

管耶棍暨經理人講掂左佳佳未

管耶棍

依家起碼有冷氣，好食好住

唔撚去咪唔去 煩完未

去到忍唔住又殺人點算??

到時又要搞個咩逃飯條例更新版
唔好啦
殺人咁少事唔好搞咁多野搞亂哂個社會啦

釋懷下咪算囉

佢比綠帽呀 佢老母唔識教女 應該佢老母去自首

自首 投案

唔係自首啊係投案

殺咗人成兩年幾都仲未去台灣就知佢根本唔想去

其實綁住佢比潘太私了咪算
殺人坐監好on9，根本要一換一

含家產管神父仲未玩厭綠帽佳個屎眼唔放人走

係香港住有黑警做保鑣，又有豪宅住，又唔洗返工可以日日打機，點解要去台灣坐監？

「我認左錯了，神會原諒我，唔去了」

不了，陰天下緊雨

林鄭都話佢係香港已經無罪點解仲要去？不了

條女報夢叫我唔好去

條女報夢話原諒左我

香港＝逃犯天堂

不如講反話激下鄭月娥睇下會點

香港人養緊我喎
睇多陣聖經先啦

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

真

搞民賤聯搞成咁，到呢一刻先肯搵其他傳媒出聲
點都有小小責任，但又唔會賴佢地嘅
係比港共過咗一棟姐

當年肖友懷咪又係搵工聯會先
其他人/傳媒出聲唔敢話冇用
但親共派提出，港共點都出盡奶力幫佢地加分

有心情先啦

管神棍:呢單嘢我話事!冇我同意，佳佳永遠都有性工會庇護!

滷臘認同

落雨，唔去

反送中嗰陣，潘生潘太有反對過?

一個利用人，一個甘心被利用

唔應該全部都有責任?

再見啦佳佳

管浩明窩藏殺人犯

咁港共咪違反一個中國原則

窩藏殺人犯，全港最大犯罪集團

柒婆話我唔駛去，唔去了。

中咗武肺唔去

不如等hunter大結局先去

煩撚完未 呢排咁熱點去

佢冇肢解條女

港共比佢去台灣自首 = 當初送中大龍鳳係無必要

陳同佳買機票未？

我今日心情麻麻

經濟型罪犯先得, 例如貪污、商業詐騙、公司違法要上身等
打劫、強姦、殺人及政治犯一定唔得
重點係要捐錢, 立咗大功先有福利,
唔知每隔幾耐就可以出監獄放幾粒鐘break一次
一般係俾你約家人去飲茶, 老婆生仔/父母壽宴/送終等
當然你可以利用呢個break去叫雞、同老婆喺酒店爆房
放break會有獄警陪同, 你識做時, 佢哋都自然識做

送中法先係主菜

而家中國同台灣關係搞到咁彊
中國一定叫香港政府唔好放人俾台灣
呢件事上面香港政府根本冇話事權

成日話台灣唔比佢去
講得多就成真咩

出埋架包機俾你都得呀

等武統先去

又撚鳩777

唔明點解其他教徒或者教會唔發公開信屌㭍呢條假宗教真政治既撚樣

😦😦😦

以為自己好撚edgy嘅戇鳩仔

黎改成去

肢解的八婆改成殺死既淫婦

香港有個大仆街 大仆街

無記錯呢個"聯繫窗口"好似係wtsapp黎

阿佳係中國人

台灣係中國既一部分, 佳仔應該送中

送佢去姐係違反一中原則
佳仔睇來都身不由己

佳佳：等埋ps5 pro先

上得多，你都on9哂

神父未玩夠啊，唔去了

其實已經鬧咗好耐 但其他教會都唔係同一個教派

其實會唔會佢已經整左容
早就回歸左正常生活溝緊第二條女

殺左人仲有得住豪宅 有差佬貼身保護 無心情去住

台灣係中國一部分嘅話
捉佢上去審+判死判咪得

難啲唔記得喎

改屌你個女比較好

on99, 收皮la

屌你

殺人放火金腰帶 咩世界

未有新PS系列 不了

今日天氣唔好，唔去-.,-

敵我矛盾 毛爺爺思想之一

今日心情麻撚麻，不了

陳同佳去台灣自首既話，成個送中條例既初衷即刻塌左

自首同投案唔同

神父幫手買左ps5，不了

黑警保護殺人犯已成慣例，搵人放上twitter 製造少少noise

Hunter未完結

唔去

自首冇豪宅住，不了

ppppp

其實台灣最近冇乜出聲
係佢出左黎一年 香港炒番熱 台灣先講開左特別通道俾佢
兇手係香港人 死者係香港人
台灣真係冇需要同你急
仲有台灣之前一直叫司法互助
陳同佳唔去台灣，台灣就搜證俾香港開庭告
去台灣就叫香港搜證俾台灣告

如果香港冇資料俾台灣 冇野證明佢動機
萬一佳仔真係喺台灣開庭果陣唔認殺左人
其實會唔會告唔入

負皮嗰個一定係陳同佳

阿鳴：阿墨！今日諸事不順，唔去！

陳同佳快d自首la...

連登仔一年前仲係度屌d 人做咩要理佢有無送台

一做Block 咗呢條on9仔

都唔知邊個用得多啲

你嘅世界只有支共

今時唔同往日啦 今次仲有咁多人望實 點可以咁無面
香港已成逃犯天堂

根本唔係佢唔去，係港共同黑警夾住佢唔俾佢去，要做籌碼

人一藍⋯

咁又點？2016，你仲係小學雞

係理性

兒登，繼續係到打飛機

出現了

坦白講 如果有得揀點會有人肯自首
但佢扮撚哂嘢話會自首就真係好噁心

睇埋今晚出 3090
玩埋8K至去

所以要俾佢住安全屋「保護」佢

果次係香港黑警過去夾人 冇記錯係石棺藏屍案 小草果班
但唔同既地方係 果次係香港黑警去台灣
同時台灣以過期逗留踢班犯(香港人)出境
之後黑警係架飛機到夾住佢地 落地先拘捕

今次係香港人番左黎香港，基本法(如果仲有)係講明香港人唔會被驅逐出境
況且佢唔係台灣人 就算香港踢佢出境都唔會踢去台灣
同樣台灣人如果係香港人犯左法 但係番到台灣
都應該唔會俾台灣就咁踢出境
但係人地唔使政治行先 可以諗域外法權 引渡

所以依家柒婆淨係可以同台灣傾司法互助
但係咁就證明送中係冇廢既，仲有會承認台灣主權
所以佳仔繼續等PS5啦

等支那同意先去得

人哋牙佳爺咪話咗心情唔撚好，唔去住囉！

咪成日逼鳩人去啦！

激嬲牙佳有so咩？

黎緊又落大雨, 不了~

保得住大粒墨係我自己本事
點解要放？
屌你老母🖕

Push

咁調番轉叫呀墨唔好去台灣囉
港共最中意唱反調架啦

點會冇聯署都岀幾個啦

呢個已經被中共當作政治籌碼，將佢送台，支那心有不甘，根本支那係後面全面操控......

如果港共肯送佢去台灣
咁咪代表一路而黎搞既送中條例根本唔係必需
港共點會肯認低威，又係死要面

殺人犯保護殺人犯

係冇損失台灣就唔洗日日嘈陳同佳番去啦

之前秦國運毒牙朗一直有post推到而家，係咪應該整返個post俾牙佳？

笑撚到

畀台灣搶閘講左先
無得賴台灣了

道德上點都要講兩句
唔通話 你想嚟就嚟，唔想嚟就唔嚟咩

佢個樣真係好奸下